【英國線】新Hashtag：#HKisHome — 叫英國攞返香港主權 ！

無意間讀到流亡手足一封信
覺得係時候提番英國人要盡番佢地責任

其實成件事好簡單，英國人好懶好保守
當美國人叫英國盡責任救香港果陣
英國只係諗到比居英權香港人就算
話個個都只係想離開香港做難民

相信好多人都已經睇過袁弓夷講既野：

Aurum79巴打補充Post：
[響應袁爸爸] 點解冇組織提倡 「聯合聲明 毀約後安排」？

因為比起放香港人坐Lifeboat
英國撕毀聲明，攞返香港主權，再比香港自決公投個風險係大好多
講緊既係完全破壞既有狀況，即使中共倒台，保守既英國人都一定唔會主動去做

所以我地好應該而家開始係Twitter大大力吹風

#HKisHome
#SovereigntyForHongKonng
呢兩個Hashtag

暫時諗到既文宣圖：

以下係Twitter既建議方向，請唔好照抄
"Thank you for giving out lifeboats to HKers, but we are not the ones who should leave our home."
"Thank you for stand with Hong Kong, but HK is our home."
"Please consider if Joint Declaration is broken. We demand a complete review of Hong Kong's Sovereignty"
"We fight for HK, not for living in UK."
"We want a better Hong Kong, not to leave it and go to somewhere else."
"We don't want to be refugees, we are HKers and we want our home back"

我地既對象應該係一直撐我地既英國人同團體，例如
Hong Kong Watch

Luke de Pulford 裴倫德

Benedict Rogers 羅傑斯

Johnny Patterson, HK Watch director

Iain Duncan Smith撐港國會議員

Andrew Gwynne撐港國會議員

IPAC

仲有其他既歡迎各位巴絲補充
我地真係係時候要踏出國際戰線下一步

咁早/夜先出post

瞓...

Pishhhhh

聽朝瞓醒先pish

咁我pish住等你瞓醒

點會話“拎返香港係英國責任”做切入點㗎？咁同屌票有乜分別？

話香港理應係英國嘅一部份啦，對英國人嚟講，容易入口啲嘛

呢張文宣好正

一啲都唔正，好似命令人做嘢咁

中英聯合聲明失效。香港回歸英國

keep calm and carry Hong Kong

要英國出手拎返香港主權的話，玩xxx is GREAT Britain好過啦

如Hongkong is GREAT Britain

係啦，呢個正面好多

你自己整啦，支持你
我想瞓覺

即係食呢個design

Push

Union Jack 變 龍獅旗

叫英國拎返香港主權的話, 食返人哋原本個Great Britain Campaign 好過啦.
人哋一睇就明

屌, typo 都睇唔撚到

推

upload 過

"We fight for HK, not for living in UK."
呢句好有問題, 講到自己唔當自己係英國人咁, 但又要用BNO 又 welcome 5+1. 事實係點一回事, 但最少要講到畀英國人覺得, 我哋係認同英國呢個身份. 最好畀人覺得, 英國應該拎返香港, Made Britain Great Again 之類咁

Agree 走難係下下策 真係好撚中意香港

問題係如果你認同英國身份
比你BNO就fit曬，點解英國要攞香港主權

屌瞓唔著

真心認同

因為要用聯合聲明做切入點
但要人白做的話，邊個要幫你？

唔明，你而家似係要歸英wo
咁樣英國而家比BNO你咪岩囉

我地要表達既係我地唔要走難，唔係要居英權
我地要你英國著手解決主權問題

用得聯合聲明，咁你要英國解決主權問題的話，就只有係收返香港。咁就只有歸英一條路

你唔要歸英又要英國出手，你要人白做的話，邊個會出手？

因為英國簽左約
而家一方毀約，去重新審視聲明既可行性就係英國既責任
亦都係呢份文宣表達既野

見到張 thank you giving me this 好有過橋抽板feel
我哋咁憎中共最大原因係中共日日乾吸香港，咁點解我哋要做同嘅野，仲要只不過係啱啱開始announce居政策

但係你而家係直接講香港屬於英國
根本跳過曬所有問題
就更加唔會有人理你啦

英國簽咗約，咁中國違約，英國跟規矩，最多咪收返香港

你始終都係無面對一個問題：你要人白做的話，邊個要幫你搞咁多嘢？

同感

你要人出手幫你，你都要畀到著數人哋先得㗎

你諗清楚張圖既思路…
個thank you係真心thank you黎

香港根本係屬於英國，支持英國收返香港

咁樣會唔會好啲？

跟足聯合聲明，邊忽跳過？
你一開口就想英國幫你獨立的話 就真係跳過晒所有問題
仲要人哋無得益白做
就真係更加唔會有人理你

我冇話反對歸英喎
英國收番香港有問題
我只係講你張圖跳過曬所有步驟，重點錯曬

類似啦，總之唔係OP個方向

上得床來牽被冚
唔出軍隊收條毛

英國接受幾一百萬香港人
係乜野責任都盡哂

收回香港係佢理論上可能有既權利
唔係責任
分清楚

你味跳過左「聯合聲明」果part囉…
同埋你都冇講到主權最終歸香港人既願望

但係#HkisHome就好明顯講左

英國收番香港有問題？用聯合聲明著手的話，根本就只會係歸英。歸完之後點，係之後嘅事

而家跳過晒所有步驟嘅係你唔係我。所以如果要錯重點的話，係你

咁樣你可以自己開post講
唔需要自己入黎狂屌…

你有不滿
自己又整文宣開post睇下邊個支持你咪得

咪就係囉，OP講嘅，嗰種態度，大爺咁款

支持樓主

對方毁約
英國應該攞乜補償係權利
唔係責任

佢對香港人既責任係照顧香港人有自由民主生活
不必然要出軍打鳩番香港番嚟
哩樣係完全冇成本效益
犧牲英國人既利益

講埋哩啲要求得四個字
貪得無厭

膠化對共產黨戰爭

sorry打錯，冇問題

打錯字呀

跟足聯合聲明叫跳過？你屈完未？

就係你一開口講“主權最終歸香港人既願望”，即係你要人白做囉，咁邊個要出手呀？

你做嘅有問題唔提出得？

咁不如你開post?

美國夠無責任幫香港啦，又唔見揮美國旗，美國佬覺得你貪得無厭

你既問題我已經解答左
多謝你意見

算啦，抽少陣水啦

最緊要係
英國的確有歷史責任去review Joint Declaration

對方自願做乜係一件事
你要求、話對方有責任係㕦一樣野

揮美國旗係表達一種價值取向
都係請求美幫手
唔係話人有責任做乜做物

英國佬覺得有無利益佢地自己會諗，佢地覺得無咪唔理我地，咁就代表唔可以請求無野呀

我同意態度要好啲但唔係咩都唔做，咁不如去黃大仙拜神屌死共匪

你講啲要英國白做嘅方向出嚟, 倒米㗎咋
一步步嚟啦. 想一步登天, 跌死嚟呀

當然, 最好係我哋畀到利益出嚟啦, 如你上面講嘅都唔錯

咁咪請求英國出手囉，我無話要屌住英國佬出手
咁香港人請求美國制裁港共官員又係貪呀
請得美國點解唔可以請英國

推 唔瞓師

文宣既態度已經係由軟至硬都有

Genzo巴打果張係直接衝埋去話香港is英國
完全冇提及歷史責任同香港人既民族意識
所以先跳過左好多層

利唔利益其實唔關我地事，我地又唔係羅冠聰可以勁到見Pompeo,總之我最平民就係表明效忠英國，希望英國收返香港就係咁多，最緊要用誠懇態度，有無利益係Boris Johnson 諗唔關我地事

點解你覺得英國冇做？
Review咗，覺得最合理係接走哂啲人，得唔得？
定係結果你覺得唔完美就覺得冇做？

接走香港人
對英國本土經濟理論上長遠都有好處
都講得通

講乜攞番主權
唔出軍即係打飛機
係要天量軍費同死英國人
英美亦冇可能冒打核戰既風險
北韓都未打啦

誠懇態度有
感性有
據理力爭都有

就係唔想一開始就"提及歷史責任同香港人既民族意識"
講咗好多次, 你咁同表達要人白做無分別

所以跟住聯合聲明去講的話, 咁先係無跳步

簡單來講咪自鳩私
諗住國際上賣小強迫英國佬同你做冇可能成功既事

制裁幾個濕鳩官同出軍可以比較？

關你撚事咩，你當你自己邊個呀
Boris Johnson 定trump 呀，有無利益佢地自己會諗
無佢地就自然唔會理我地，我地照樣可以請求，唔該唔好扮軍師預測英美諗法

咪跟住囉
講得已經好明白

但係一開口就話主權歸香港人, 即係somehow講緊獨立啦, 要人出手幫你獨立, 即係要人白做, 咁人哋唔撚幫我哋, 咪仲衰
反正用得聯合聲明做切入, 第一步一定係回歸英國先

如果你要獨立, 都係之後嘅事.

講左一百次，英國覺得有無可能係佢地諗，唔係你諗
如果聽你講唔揮美國旗就on9了

你不如聽日叫誠哥俾十億你啦
值唔值得佢會識諗
總撚之做咗先

人地點諗你點知
你當你自己孔明呀

Our sovereignty 已經跳晒步啦

仲有"Britain's Duty"真係好唔客氣, 老奉咁

所以一定要做只係點做，好似條通處咁驚失民意驚人點諗就唔做咁返屋企念力抗共啦屌

支持

對方識唔識計 不等於你可以唔撚用腦唔撚計而亂鳩要求人同你賣命
你講哩啲野同雲伯青山派冇分別

你講乜美國旗係完全冇關係
只係反咉你詞窮而用嚟
揾野轉移視線

如果有人做我唔會阻止，唔會好似你咁

唔通英國會比你呃到歸英咩
大家都知歸英之後就可以民族自決

你唔好以為英國覺得獨立係禁忌先得架

做係要做㗎喇
問題真係點做
OP 個切入點, 我真係覺得好有問題, 第一, 老奉咁. 第二, 要人白做咁.
你個講法就無晒白做feel.

幾時有要求，咩叫請求？
人地唔想同你賣命就自然就唔做洗你幫人諗

好心你咪扮軍師，唔好揮美國旗呀會失民意架
想做又唔表達，咁你返屋企咪出聲啦屌

得啦得啦…
呢度好似得你一個咁諗

要拎返香港 就要打杖 所以唔好傻 有bno已經好好 唔好做多左 引起人地反感

條通處叫人唔好做，九成泛狗打手

幾時"以為英國覺得獨立係禁忌"? 唔好打稻草人
英國唔會反對香港獨立, 你自己獨囉, 要人白做的話佢做乜要出手?

而家唔係"呃", 而係要英國出手的話, 一定係用聯合聲明做切入. 用得聯合聲明, 第一步一定係歸英. 之後要唔要獨立, 之後再講

係講緊之後既事，唔係而家

上面唔止我一個咁講啦, 選擇性失明呀?

幾時要打杖都唔會有人接受到

點會之後再講
歸完英又話要即刻獨立？
咁冇口齒？

你今日講Hong Kong is Great Britain
聽日講Hong Kong is independent?

嗌完平權，人地定埋政策接收你，
而家又話唔撚走啊，你要嚟收番我地

同邊個打？中國？
到時中國仲有冇都未知

知唔知乜野叫外交
用你邏輯，叫英女皇同我含撚都冇所謂啦
叫boris派俾每個香港人一萬鎊都冇所謂啦
人哋唔同意咪拒絕囉使乜同人諗

但你講完英國民意會點睇香港呢

白鳩痴

兩個

我無講過"即刻", 呢個係你講嘅, 唔好又稻草人
我只係話想獨立都係之後嘅事

兩樣都係佢既責任黎
BNO平權，係佢履行承諾
收番香港，係佢聯合聲明毀約後要做既野

Pish

咁姐係你講緊既係歸英啦
咁我比BNO平權你咪得，過英國住做英國人
You are Great Britain
I am Great Britain
點解Hong Kong is Great Britain?

你又要歸英，又要番香港
想點？

因為你咁即係講緊叫英國幫你獨立
因為你咁即係叫人白做

On撚99，宜家香港咁多人被姦被殺仲可以點差過宜家呀

成日講倒米倒米，仲可以點差過宜家，除左人地點睇你外就咩都講唔出

仲要拎啲唔道德嘅野同收返香港比，定還是你想講收返香港係唔道德呀？福克蘭咩黎？

好心你美國個次就收皮啦仲扮軍師

你講緊乜嘢?

同埋講真你覺得英國會有吉士直接將香港長久收回做殖民地咩

你根本就明搵人笨仲要老奉咁款, 倒米咩

永久歸英仲大鑊喎
你知唔知英國係最唔想D人話佢係殖民帝國

攞香港主權都可以係英國身份

如果英國無吉士的話, 獨立係咪會仲大鑊呢?

仲有, 唔好扯到咁遠, 因為你咁即係講緊叫英國幫你獨立
因為你咁即係叫人白做

仲大鑊? 睇唔到
仲殖民? 當地人選擇之下嘅仲殖咩民? 你當咗係19世紀呀?

同埋你根本一直迴避緊你嘅做法係老奉地叫人白做呢點

做海外屬地

所以美國當香港係棋 而香港人好需要呢個棋手

而家歸英攞主權會係順英國意既做法
你自己睇多次袁弓夷條片

bno 平權都幫到盡啦 仲想英國幫你攞返香港塊地會唔會太大想頭

咁你都要講出聲人地先有機會利用你
唔同咩都唔做等人幫
咁出黎遊行抗爭把撚呀

但我真係無見過做棋嘅, 惡到老奉咁叫棋手白做囉

佢講既係全面歸英，自決之後先算
我地講既係香港人希望英國處理香港主權問題，唔係比bno

咁又點? 佢一定啱晒?

當地人選擇 = 獨立公投

人地有鬼佬都覺得可以收返呀，信你定信佢好，當然你可以話係小數，咁即係唔係0，咁都唔試，咁你講咩5大訴求呀，返屋企訓啦

直布羅陀同福克蘭個公投又係獨立啦

咁你入黎做乜
我呢個post係因袁弓夷而起

做多咗

唔agree 唔得?

大紀元
世上99%要求都唔會0英國人支持
係咪等於應該咁要求？

你諗野完撚全冇邏輯

係香港公投，點會冇獨立選項

最好就唔好做

其實都唔易入口

我無話會"無獨立選項"
問題係應該點樣選擇

一開始就想獨立, 英國一句"好呀, 你自己搞掂佢啦" 咁就連公投嘅機會都無埋. 你完全係只諗自己唔諗人哋, 咁邊個會想同你合作?

香港獨立

唔會0支持咁點解唔試？
定還是你想講收返香港係唔道德？
你夠話揮美國旗係唔好，唔試點知會得？
咁你美國旗單野又有邏輯？

好過OP一開口就老奉咁要英國幫你拎個主權畀你。

好聽啲講香港人太錫身，難聽既就係自私

外國只係提供彈藥/路，打仗/行路都係要靠自己

風起了

有時候你要鼓起勇氣問

但你張文宣圖，UK is not our home 俾人感覺你屌緊票

靚呀

Your true duty to hong kong嗰張好似有d串

咪係囉, 條友講極都唔聽

你由佢地圍爐啦 講完文宣俾人感覺態度差 又話唔問點知 都痴鳩線

唔止"好似"啦, 直情係老奉咁

要改改

Push!!!!

比我地圍爐啦，覺得有更好方法就自己開post
真係冇所謂
最緊要帶得起個風潮

Count me in

幫推

唔推唔得

老實講 主權係無可能 香港唔同南海 喺正支那隔離 佢核平塊地唔俾你都得啦 俾bno入返籍再俾你5+1搏轉bc我覺得真係幫到盡

同埋佢嘅責任都係承認返你做bc姐 你可以嘈佢唔係即時轉哂所有bno做bc 但叫佢幫香港攞主權 呢d叫得寸進尺

其實應該表明效忠英女皇，最誠懇係咁

喺支那眼中，五大訴求都係得寸進尺，咁點解你要抗爭？

解決你哋兩個爭論嘅問題
會唔會係整左份聲明先
然後再用張合適嘅圖配上去呢？
你哋爭拗個位好多都係講緊張文宣
但想講嘅理念同next step係要一堆字先解到

建議：
寫完字，再投票揀文宣
最後喪spread

支那有撚俾過嗰一寸你咩

計埋我

你quote HKIP 呢種喺英國領事館門口便溺打人嘅人已經有問題

對住英國你毫無謝意仲指責佢做得唔夠好唔夠多，但英國已經盡咗佢嘅責任，當年英國承諾願意成為你嘅庇護所，同香港同在，英國已經履行咗，呢個世界又有幾多個宗主國願意收留自己嘅前子民？

做到咁你仲要道德綁架佢，有冇過份咗啲呀？

林鄭話壽終正寢架，係佢角度係俾左架喇

咁既人有機會係想離間香港 英國wo

push

一始至終中英聯合聲明都係錯
中方錯得更多

但英方開始都有責任
英中冇問我地意願
中國仲用武力脅迫簽署
已違反當時國際法

中國好多大話 假承諾 畀假嘅普選
高度自治 但放支那人滲透殖民

出盡奶力推

已封鎖會員 美麗風景線

南京條約，北京條約

有冇Twitter link

清朝簽嘅約唔係約？
一百年前嘅約唔洗守？
個三條條約一向合法你估歷史文件呀？
好心你讀下歷史啦永久架柒頭

[英國線] 新Hashtag：#HKisGB — 叫英國攞返香港主權 ！

上得床來牽被冚，服咗樓主

推推

之前已經同英國講唔要佢俾5+1，quote 啲垃圾共媒話英國呃香港人，HKIP 不可信

棋手志不在你香港 佢志在全球圍共

圍爐其實唔係一個好習慣，要練習對人

藍屍上乜嘢連登，屌你老母！

嘩 新風向 係扮激進?

不如搞個#britishhongkongcoins challenge
5個被tag既人要post一張相
影住手心放上一個英女王頭像既硬幣
並講一句想向英女皇表達既說話
再tag另外5個人
當然，全英文

#britishhongkongcoins challenge
Tag 5 of your friends and post a photo with British Hong Kong coins in your hands, express to Her Majesty what you want to say. Challenge another 5 of your friends.

E.g.: “Thank for standing with Hong Kong.”

佢地霸住英領，趕走異見者，出埋手打人

咪日日話係英國欠咗香港，要求英國出兵，話英國唔會俾居英，俾咗都要拒絕

扮關心手足，但其實俾錢人上英領門口塗鴉，結果惹到班狗上去拉人，之後不了了之

唔明
點解要咁做

文宣睇落唔太明講咩 要解釋下
第一張好似純粹reject bno平權 鬼佬未必明你意思
仲有話uk’s duty聽落又唔太投好

(緊急) HKIP扮攬炒巴出post

【置頂！再更新！】唔好捐錢俾 DOVC / HKIP 個英國登報眾籌！！捐咗嘅請考慮退款！！

比起time更重要既事，hkip而家攪乜撚野中止中英聯合聲明演講，仲要01直播？

LM

HKIP 不如算啦好嘛？ 你抹黑攬炒巴件事我記到依家呀

感動女王

先唔講新界，97年係英國割讓港島九龍俾支那，英政府喪權辱國

獨立啦屌